[動畫] 超級特朗普 VS 人造人金正恩

你本身有睇開呢個channel定youtube無啦啦建議俾你？

youtube 建議，做咩

呢個channel不嬲正

又ｊｏｊｏ又龍珠
好撚有創意

笑撚死

好撚正

有的是能源